係咩玩法🤦🏻‍♀️英文歌掂，國語歌都掂

嗰日係TBB聽完佢唱gaga首《million reasons》，搞到係咁聽佢d歌，呢首都好難唱